日本代購邊間最平最易

因為小弟買既野要預訂
所以想簡單 直接可以聯絡代購方

最平就係搵身邊既朋友

費時搞鳩人啦
開開心心去旅行仲要幫你買野

Facebook

有邊個page好推介

小紅帽
利申: 未幫襯過

FB Lofa-Stylexx 睇下佢做唔做

感謝

樓主呢個心態 皮已正

最平唔知
我用開myjapan 更有交帶
但應該算貴

Facebook JPCD - 日本Amazon HMV CD代購
唔知你買咩 不過都可以問下既